傑斯畀老竇鬧爆！唔配執教威爾斯 E-mail 此主題給朋友

傑斯終於再就業成為威爾斯國家隊領隊，不過大家應該記得，佢曾經被揭發偷嗒細佬老婆，即使佢球員時代喺曼聯有幾好波，倫理道德上都係賤男1個，就連佢老竇丹尼威爾遜都話：「我甚至唔想提起佢個名，只係想用嗰個前球員稱呼佢。作為長子，佢本應照顧細佬，而唔係背後插刀，佢用最差嘅方式欺騙家人，又唔能夠似番個男人咁去道歉，我真係想去記者會同佢對質，因為佢配唔上呢份工作，威爾斯領隊應該由受尊敬嘅人去擔任。」至於傑斯姑媽，就講得更入肉：「威爾斯球員要將老婆鎖晒入屋，傑斯喺卡迪夫有幾百個親人，但冇人想佢返嚟，佢真係令人好扯火。」

記仇架
最聯做野都指指點點

皇者做野唔使你班仆街冚家鏟教！

屌啦 我地曼聯球員點做野洗唔撚洗人教呀？

曼狗真係

仲衰過泰利

泰利做過咩？

眾叛親離又一例子

樓主仲未破完產

淫隊無搞自己親人

其實2個都衰
但傑c 連親細佬老婆都搞

佢老豆講得岩喎
你作為阿哥唔幫細佬都算，仲要插佢一刀
做錯左連少少勇氣講對唔住都無

屌左你老母

咁搶口牙

搞隊友無乜野
做同事最多對幾年
搞自己細佬真係另一個層次

魔性黎 好正常

呢件老野有資格話佢個仔咩

我地暴聯傳奇搞弟婦關你撚事

a高都係偷食狗

搵個球員時代經常性扮傷搵藉口唔踢國家隊既撚樣做教練

最聯

傑斯衰過泰利好多 果時單野揚左
傑斯想用禁制令干涉網絡同新聞自由

跟住俾個議員喺國會唱出黎

佢仆街到要Twitter交出爆佢名既用戶資料
之後畀人聲討 抵尻佢死

逢親國家隊friendly無影, 正賤種

魔性

咪係 再嘈傑斯屌埋你老婆都仲得 兩仔爺都無面俾

魚拉突 魚拉突 魚拉突
咪諗住分化我地曼魚

咩呀！幫咗細佬插佢老婆喇
爽呀，魔性澎湃

你邊位呀 傑斯做野要你教？

成班親人明顯係死利狗酸傑斯多英超冠軍

又係時候回味下 當日獌狗狂抽泰利
點知轉頭佢地個所謂傳奇整單仲甘，成班獌狗縮返入狗竇唔出聲

當年抽泰利抽得最勁真係班獌狗

Email左！

獌狗最叻玩回力標

source?

舊登嫁, 好難搵得返,太耐
不過果陣有上波台既一定有印象
D獌狗都好難唔認

一陣連登班獌又問你係唔係同一批人

當時 曼城先剛剛掘起
阿淨係保前4 利又7下7下

冠軍都係曼車之爭
兩隊互屌得好勁

傑斯出左事之後獌狗真係柒到上天,其他球迷當時應該食花生食到好撚開心

點解無獌迷出黎?

柒到咁撚應, 面皮幾厚都好難拗返生
泰利出事果陣獌狗抽水D言辭有幾侮辱得幾侮辱

傑斯所作所為真係賤過禽獸

波台警察同2gc都係果期改

召喚熊餅出黎回應下畜生傑斯